Установка и запуск
1. Склонировать репозиторий c :https://gitlab.com/Byrboniti/maillingtest/-/tree/main
2. Перейти в директорию проекта
3. Создать виртуальное окружение:
   python -m venv venv
4. Активировать окружение:
   source\venv\bin\activate
5. В файле .api_info заполнить необходимые данные TOKEN 
6. Установка зависимостей:
   pip install -r requirements.txt
7. Создать и применить миграции в базу данных:
   python manage.py makemigrations
   python manage.py migrate
8. Запустить сервер
   python manage.py runserver
Установка проекта с помощью docker-compose
1) Склонировать репозиторий с https://gitlab.com/Byrboniti/maillingtest/-/tree/main
2) Перейти в директорию проекта
3) В файле .api_info заполнить необходимые данные: TOKEN 
4) Запустить контейнеры
   sudo docker-compose up -d
=================================================================
http://127.0.0.1:8000/api/v1/ - api проекта

http://127.0.0.1:8000/api/v1/clients/ - клиенты

http://127.0.0.1:8000/api/v1/mailings/ - рассылки

http://127.0.0.1:8000/api/v1/mailings/fullinfo/ - общая статистика по всем рассылкам

http://127.0.0.1:8000/api/v1/mailings/<pk>/info/ - детальная статистика по конкретной рассылке

http://127.0.0.1:8000/api/v1/textmessages/ - сообщения

====================================================================
Дополнительные задания:
3)подготовить docker-compose для запуска всех сервисов проекта одной командой
9)удаленный сервис может быть недоступен, долго отвечать на запросы или выдавать некорректные ответы. Необходимо организовать обработку ошибок и откладывание запросов при неуспехе для последующей повторной отправки. Задержки в работе внешнего сервиса никак не должны оказывать влияние на работу сервиса рассылок.
11)реализовать дополнительную бизнес-логику: добавить в сущность "рассылка" поле "временной интервал", в котором можно задать промежуток времени, в котором клиентам можно отправлять сообщения с учётом их локального времени. Не отправлять клиенту сообщение, если его локальное время не входит в указанный интервал.